一人一個最鍾意食嘅餸

薯仔雞翼

生炒排骨

咕嚕肉

強炒強

細個：煮水蛋

而家冇

皮膚勁滑

番茄炒蛋🙄

咖喱薯仔 豆苗

我都鍾意

啊嬤煮嘅冬菇燜鴨腳

冬菇肉餅

枝竹牛腩

啱啱食完

我整得好好食

四季豆炒肉碎

黃金蝦

魚雲煲

屋企煮就老母蒸既肉餅
出街食就茄子煲/xx茄子,
總係覺得出面食茄子好食啲